綠置居成炒家天堂 1房3年激賺逾一倍

新一期綠置居昨日公布價單，入場單位僅80多萬元，是不少綠表人士置業希望。另一邊廂本港首個綠置居項目新蒲崗景泰苑又再錄得二手成交，有未補地價一房戶3年多以來勁賺逾1倍，相信會令新一期綠置居買家更加雀躍。
是次易手的景泰苑單位為中層21室，實用面積397平方呎，外望啟德一帶景觀，富誠地產物業顧問何庭欣表示，單位獲一名綠表買家斥資465萬元承接，呎價11,713元。

據了解，賣方於2017年1月以220.8萬元未補價購入，持貨至今3年半左右，帳面已經獲利244.2萬元，折算賺逾1倍。

翻查紀錄，景泰苑至今累計有9宗二手成交，即使未補地價，僅售予綠表人士，帳面獲利幅度仍然相當可觀，普遍賺超過80%，是近年來資助房屋當中炒味最強的屋苑。

政府派錢 分分鐘條友本身有幾層樓

香港真係天堂
輕鬆搵錢

抽到其實真係發達...

住公屋住到買到樓 真係人生贏家

綠置居唔係要用公屋換咩?賣完再買私樓?

帳面已經獲利244.2萬元，即係政府免費送咗244萬俾個業主，交返間公屋俾房委會有有乜所謂？

係

普通市民自住賣完訓街?
通常借老豆老母住緊既公屋換綠置居 咁就賺2球 再搵地方安置
有好多高官/政府高層父母都係公屋

香港咩樓都係啦 買樓賺過返工

cls 呢啲資助房屋根本就應該唔准買賣啦 就算賣都只可以依原價(adjusted for inflation)賣返俾綠表人士

老豆老母轉資產比仔女，老人家特快上公屋，攞左樓再申綠置居賣樓、咁就賺2百萬

咁樣空置率會好高，應該70歲以上唔比買綠置居、政府依家係老人家優先買綠置居
老人家好快瓜，都要比番間屋出來喇、點解仲要比佢買綠置居？

很可能係本身富戶交緊兩倍租金，或者公務員買綠置居後交返間公屋，三年後再放售給其他綠表人士/白居易。
用間舊公屋換二百幾萬，做私樓首期/去台灣退休都得啦

而家求過於供,可以有多間屋出黎係好事,
如只能原價放,根本無誘因要人放出黎

如果啲人買完唔係自用就係濫用資助房屋 政府應該收返 好人嘅就扣完罰款俾返啲本你 唔好人嘅就一個仙都無

香港仲使鬼讀書咩

以前你唔明白點解讀唔成書既朋友都可以發達，直至你讀完書之後，終於搵到答案，就係因為讀書浪費曬d時間，仲要還大學loan，人地炒幾份散，問銀行借盡，一開二，二開四，你先剛剛出嚟社會搵皮幾野一個月，你朋友隨街泊低架林保，認出個個著住高中畢業禮個套西裝，一面稚氣既你，互相寒暄一番，你朋友搭一搭你膊頭，同你講聲加油，之後就悠閒地步入酒店

屌 咁d人繼續住公屋好過啦 洗乜買綠置居

依句加油，第一秒覺得被鼓勵，直至你回頭望住佢既背影同個間門高狗大既酒店
第五秒，依句加油，腰心腰肺，就好似比無數把刀插入心臟
第六秒，依句加油，你感到自卑、無能、無助、無奈
第七秒，依句加油，你想覺得被鼓勵，只要努力工作，生活總會變好
第八秒，你既還loan提醒又響起，你想同自己講聲加油
第九秒，加...油
第十秒，加...

可惜香港政府係鼓勵你賣,第三年已經可以係白居二賣

政府一直鼓勵有能力既買私樓
如果只能原價賣邊個會賣返出去買私樓
公》居〉私
一直都係咁

綠置居係要交返間公屋出嚟
點樣唔係自用
瞓街

你踎賣點吉返屋出嚟

你唔讀書就好難諗到點搵錢

好多人綠表都係老豆老母名
你賣完買得返俾兩老住就係發達
唔係就算升到天價都無用

政府做埋咁多仆街野 仲要虛偽到問點解市民唔支持佢地

放兩佬入護老院，自己袋走2m

嗰期綠置居未有禁售期架咩

所以話報紙佬標題亂鳩咁黎

你係兩老知自己個仔咁仆街仲會唔會放棄公屋又肯簽紙賣走間綠置居？

tesla唔止呢個回報啦
on9先炒樓

綠置居恆常化 綠表買二手綠置居都on撚9

因為要幫新移民買私樓

首期只係1X萬 冇壓測
就賺到200幾萬 cls
不過個代價就係成世唔會再有政府房屋福利

咁佢抽完間公屋自住
邊有咁快可以套現
咁佢一日未套現
一日都只係帳面數

香港嚟計父母買樓比仔女其實係應份嘅...
買唔起唔會話點 但係起碼要盡父母本份唔好拖仔女後腳lo
住老人院幾好丫 一大班老友記

大把公屋富戶係支那有幾間屋係手，退休翻支那。

公屋又嬴

到時咪可以cap水

冇投資價值d 人就唔會拎間公屋出黎換，變相有需要人士先會入紙。不過政府so called 鼓勵向上流動，所以繼續派糖。但係宜家社會又覺得公屋先係大贏家。

揸住460萬可以full pay買間屯門補左價既居屋， 面積仲可以大多少少

如果本身都係用屯門公屋去換呢間綠置居， 3年後就真係同區upgrade 晒

如果兩老用綠表申請，但本身入息唔高，政府做擔保人，會唔會都有銀行唔批按揭？

咁你唔好比啲仔女讀書

個個入到唔洗做啦

只係冇欠債不良紀錄果d， 就算你係家庭主婦都會批俾你

趕走老豆老母呢啲新聞都唔係第一次聽啦
香港啲仆街為發達真係可以道德淪亡

唔好話人哋睇唔睇得起無Degree嘅人先
要人哋俾機會你，人哋見到你無degree都只會婉拒

學歷基本上對買賣雙方嚟講係保險，
數據上證明到你有一定嘅知識

學歷基本上喺一個人死之前跟佢一世
無學歷嘅講真，一係你就好叻自己嘅skill set可以令人請你
好似藝術同設計咁，甚至indie musician etc

大學grad窮極有個譜

咁你唔知人哋生長環境係點
有時啲仆街父母會影響仔女好深遠

屌 我都想買綠置居